攞左10000你會用黎做咩

我放床頭當保

賭大佢

call g

洗咗樓先

馬會一舖過 今晚熱刺主勝1.97 屌落去又多9700用

Call 護琦

面癱就咪撚嘈啦

咪扮野啦！
我比你去買！

Gym

擇日係太子站派